就嚟分手一周年諗住去半島酒店食自助餐

應唔應該搵人陪我食
定係自己食算

自己食會比較好

應該都係
靜靜地咁

我陪樓豬食

但你放低左佢未先
怕你食食下諗返佢

提供陪食服務

我都分左手
陪食

今時今日盡量唔好出街食啦 染病點算

我都散左 一齊食

一齊 我都散咗

一齊食啦咁

呢d時勢食自助餐都係勇士

一齊 我隔離枱